開 往城市邊緣開

從來從來病床一張

如浮雲未知曉

浮子

小東子

明年今日？

我沒有我沒有沒有

郭富城既強

不了

花會開

夕陽無限好

你我的過去